招人夾租(葵涌區)

做office / 倉 / 工作室 短租都得
留TG傾啦

Ching做乜生意呀

Studio有意留tg傾呀

自推

我做紋身得唔得

Lm